做個賭波網站

其實, 我有個構想, 不過唔知是否犯法. (賭外圍波乃是犯法行為, 切勿以身試法)

就是, 如果我做一個賭博網站, 但是我賭的 "錢", 是會員儲值的 Token (類似遊戲儲值點數卡之類.) 並且聲明, 該 Token 不可以兌換成現金. 玩法就好似機鋪果 D 抓魚仔遊戲咁 ... (假設: 1 HKD = 1 Token)

眾所周知, 機鋪係唔會幫客人將贏到的代幣兌款成現金 (因為會觸犯賭博條例). 但是, 出面街外會有 D 人 "收購" 呢類代幣 ... 咁我想法就是, 如果我有一間境外公司, 收購該賭博網站 Token (7 Token = 1 USD), 變相呢類 Token 可以兌換成現金. 咁樣其實我有冇犯法 ? (假設間境外公司為第三者成立之代幣公司, 提供 Token 回購服務, 佢不單只收我網站的 Token, 另外仲會收其他, 例如: Bitcoin ... 假設 ...)

咁樣做, 其實我有冇犯到法 ?

假設我冇犯法, 其實, 如果我的賠率比馬會高少少 (因為馬會個賠率真係好西, 對比起出面 D 網站, 最低水就是馬會) , 我覺得有得做喔 ~ 一來賺左賭仔 D 錢, 二來回購方面又賺 0.8, (正常 1USD = 7.8HKD). 大家點睇 ? 有興趣大家可以合作下, domain 我都 Ready 左 ()

犯唔犯法唔係重點

咁多外圍唔揀點解我要揀你 ?

贏左波唔係即收仲要等人收我D TOKEN ?

你HIGH大左 ?

唔係等人收, 係有另外一個網站直接 Trade 走 D Token ...

另外, 點解我要揀你 ? 我賠率高 0.01, 已經有個理由比你 ... 另外, 而家 D 外圍基本上是 "不合法經營" ...

咪傻啦 , 人地起碼大公司有商譽

你有無 ?

一個唔覺意你比人拉左點鳩算 ?

外圍會唔會比人拉 ?

走左佬咁點算

痴撚線計落你食水仲深過馬會

呢個就是問題, 如果 "合法", 咁我又點會比人拉呢 ? 我大大個字寫住符合香港法例, 香港合法經營/註冊公司都仲得 ... 你覺得一間合法公司同一間外圍非法公司, 邊間信得過 ?

一開頭冇人玩, 咪賠率開高少少囉, 所以, 最緊要就係, 我咁做是否合法 ...

係賭博條例下
博彩係包括任何形式既財產 包括你所講既TOKEN

“博彩” (gaming)指進行任何博彩遊戲或參加任何博彩遊戲，以贏得金錢或其他財產，不論任何進行該博彩遊戲的人是否有輸掉任何金錢或其他財產的風險

所以係一定拉硬

你估個個好似你數口咁精架咩 ~ D 人睇到賠率高馬會 20% 喔 ~ 仲唔仆過來買 ?

針

咁我問你, 你玩遊戲充值, 有冇考慮過遊戲公司執粒 ? 遊戲公司走佬點算 ?

你買外圍波, 艇仔潛水, 咁點算 ?

玩得呢 D, 就預左架啦 ...

出面機舖都要拎個遊戲機牌先得

你搞間咁既公司亦都同樣要拎牌

你覺得牌照部果邊會出個咁既牌比你 ?

香港合法既牌只係得一個 , 就係馬會

咁 D 機鋪果 D 點解唔拉 ?

有冇人貪0.01去幫你買😂

哇 , 咁樣架 ?

預左你走佬 ? 我做咩仲要搵你賭 ?

拉過啦 , 你無睇新聞 ?

請問係香港 online game 是否需要領牌 ? 或者我掉轉講 ~ 唔講賭博, 我 D Token 用來玩 "網上遊戲", 咁是否需要領牌 ?

機鋪要牌ga

可以 , 你可以當係個GAME咁開 , 無問題

但係你D野一定唔可以放係香港

假設姐 ~ 如果多 20% 呢? 馬會賠 1.8, 我賠 2.0 , 你會唔會考慮 ?

點解咁既post都會有人理性討論
有常識既人都知係無得做

外圍唔等於佢係非法公司

只不過香港法例唔可以賭除左馬會既野

你可以上7M個APP睇下

人地有得用COIN換貨

有得做 , 問題係邊個做

唔放係香港呢個絕對唔係問題啦 ~ 而家咁多 Cloud ... 重點係我咁玩, 合唔合法姐 ...

咁點解唔考慮用bit coin

屌你老母一時口語一時書面語，又一大堆， ....... ～睇到好撚辛苦

賭, 永遠都有得做 ... 但是真是視乎你點做, 同埋政府做唔做你 ...

佢講得出呢吓好笑

唔合法 , 含"博彩"成份就已經唔合法

Bitcoin 額太大 ... 1 Bitcoin = ~ 2-3 千蚊美金 .... 唔通要人落注落 0.0001 Bitcoin 咩 ... 簡單 D, 1 Token = 1 HKD, D 人就容易 D 知道自己落左幾多, user friendly D ..

嗯.....................................

點解唔得

一早諗過啦 洗定8月15

咪玩啦，你無幾千萬本搵鬼同你玩咩
假設你有幾千萬，咁都唔洗搞呢d啦

宜家咪有個app 比人估波做類似野
一開頭有10000虛擬賭本
入面可以買用真錢買predicition ticket
用黎買leaderboard上面頭幾名啲料

真錢最後就賣料人同個app 拆帳

先唔好話有無客仔同你賭
但班外圍撚瑋定舉報比龜先

你買外圍波會唔會問下條友有冇幾千萬本賠比你?
我只不過想討論下姐 ... 淨係想知道相關 Token 是否屬於賭博條例內的 "財產" 定義 ...

樓主不如留番個domain name黎整個大波妹j圖網

條撚樣係咪輸波輸到仆街覺得賠率高人 20% 都可以穩賺

佢既sense唔係呢方面

仲係第一步既層面

就係犯唔犯法

冇錯, 我都考慮過做呢個 ... 不過無奈一來冇人流, 二來冇料來源, 三來冇 D 真係 "堅" 料, 所以做到一半放棄左 ... (本身我個 Domain 就是打算咁用)

始終一個人, 能力有限 ...

咪撚係

老實講 ... 我唔賭波 ... 皇馬有D咩球員我都唔知 ... 我只不過見悶悶地, 有幾個 Server 空置, 想搵 D 野搞下, 賺少少外快姐 ...

得 , 負皮走人

咁我都老實同你講，你又要賺錢，又要0風險，仲話要另外搞個site玩換token,根本可以預計你俾人煲爆廠會走人，呢ｄ咁既大檔揾呀差同你賭都得啦

太遲, 哩 d 走灰色地帶既野早幾年前例如 nitrogen sports 已經做起個信譽可以好穩定地用 bitcoin 賭波, tokens 哩 d 應該小學雞中學雞未夠十八歲先會陪你癲

on9, 比錢你賺做乜鳩

咁 nitrogen sports 都有開始一日, 你估佢一來就做到咁大咩 ... 而且我冇想過做到 "國際" 化, target 係 HK Market 先, 主要係 "方便" 人為主 ... 用 Bitcoin 唔係唔好, 但是你落注, 0.00001 Bitcoin 咁即係幾多錢? 你唔查過真係唔知 ... 而且 bitcoin 價位波幅較大, 一開頭用 Token 一對一 方便同簡單好多 ...

再者, 地平說, 錫安教, 性交轉運都有人信, 你話真係冇人玩 ? 咁又真係未必 ...

呢個就係玩 Token 好處, Token 野, 你贏到, 都係 Token, Database 改個數字賠比你姐 ... 如果你俾人煲爆廠, 你咪加 Transaction Day 囉, 話銀行問題, 要多兩日先兌現到 ... 而且再唔係, 真係煲到好大, 你大可以拎條條款出來, 話一開頭講左啦, 唔可以兌換現金啊嘛, 佢地都吹你唔漲架 ...

如果你個人 唔係香港 咁就做得過
如果唔係d 龜要告你 真係幾條罪都入得

你冇球賽料點做莊，出面大莊收晒料知邊隊贏再搵操盤手做野 你有冇幾百萬本黎賠比人

跟馬會賠率 +10% , 操盤呢 D 野, 跟人賠率走咪得囉 ... 洗咩自己操心 ...

樓主你算鳩數啦
咁多個有信譽既外圍，點解要買你d token

最on9係擺明車馬想賺人錢，set高賠率
人地贏錢又想唔賠，咁你同打劫有咩分別
邊個咁蠢搵你買？

呢個就是 Marketing 問題 ... 其實可以有好多誘因, 視乎你 Marketing 點做姐 ... 例如: 賠率吸引啦 ... 又或者 Token 可以多用途啦 (除左賭之外, 仲可以用來買"堅"料啦 等等 ...) 另外, 仲有合法性啦 (現時所有外圍波都幾乎為不合法經營) ... 之類 ... 所以, 呢個是後話 ...

首先要解決問題就是 : Token 在聲明不能兌換現金的情況下, 是否適用於賭博條例內 ("財產")的定義.

之後先考慮有冇得做呢個問題 ...

你覺得我會係網站度寫明, 贏錢我唔賠架 ! ~ 咁樣 ? 你真係當我蠢 ...

人地何生光明正大開賭場，有錢有規矩又均真
先會有咁多人黎賭

你個網頁來歷不明，又無保障，
連你呢個話事人都開宗明義話唔會公平賠比人，
你d欖1賠100都無人買啦，根本d錢都收唔返

我幾時話過唔會公平賠比人?

如果以遊戲內既資產形式去營運，應該就無問題，
好似打online game既錢咁

但問題你成個計劃都唔係一隻game

呢個就係玩 Token 好處, Token 野, 你贏到, 都係 Token, Database 改個數字賠比你姐 ... 如果你俾人煲爆廠, 你咪加 Transaction Day 囉, 話銀行問題, 要多兩日先兌現到 ... 而且再唔係, 真係煲到好大, 你大可以拎條條款出來, 話一開頭講左啦, 唔可以兌換現金啊嘛, 佢地都吹你唔漲架 ...

你咁樣叫均真？

人地一查，會唔會唔知果間即時兌換token既所謂獨立公司都係under你control

保密功夫做得好, 都好難查 ... 或者我直接用第二個人名註冊海外公司, 點查?

咁冇人話要你同 D 客咁坦白 ...

你可以發個公告, 話間兌現 Token 公司出左問題 ... 而家正在積極搵緊另外一個合作夥伴 ... 咪得囉 ...

呢個post就係線索

所謂token可以用blockchain 原理
有投資網站都有自己既coin, 透明度大好多

香港班 IT 仔果然 ON 9

講到尾盤生意都係呃水魚姐
咁呃水魚都大把方法唔洗冒險犯法

你真係當人傻

冇錯 ... 呢個就係問題, 如果我用呢 D Coin 來賭, 是否合法呢 ?

btw我記得有集港台賭海迷途之類有講
條友幫人開ser搞真錢玩推銀機 跟住有條靚仔玩到跳樓俾人揭發 最尾都告得入

你有幾多資金比人玩先？當人地入一千萬，一贏即走，你第二家可以承接唒？

當然犯法啦,咪當政府傻得架
同埋你涉及入錢存錢提款既operation, 實被金管局追住黎打, 唔駛玩

做生意係咁架啦 ... 你覺得而家出面 "正當" 生意真係會同你坦白 ? 日本三文魚真係日本 ? 歐洲家私真係歐洲做 ? 其實好多野咪又係大陸做, 之後運去歐洲行個圈返來比你話係歐洲野 ... 呢個社會係咁架啦 ...

我知 ~ 要張 SVF 啊嘛 ... 但是當遊戲代幣呢 ? Online Game 買點數, 金管局應該管唔到 ... 提款用 Paypal 行境外美金, 咁關香港金管局鬼事麼 ...

呃人都比d誠意啦
就係講緊你無保證，根本無人會賭你呢個莊

幾個方法,

一係 set limit, 當你 single bet 一百萬 (馬會一次過數最多 5 萬蚊, 波最多賠 1M, 呢 D 就係 limit.)

二係好似我上面講, 加 transaction day, 因為銀行問題 bala bala bala ..

三係話兌現公司有問題, 積極搵緊第二個合作夥伴 (其實就係執左佢, 咁你都袋左成千萬走啦 ... 跟住改名, 改網址, 東山再起 )

得架得架 唔犯法 好似係
期待樓主開完個網站 我第一個仆入去玩

都係果句啦 ... 性交轉運都有人信 ... 而且唔係一千幾百萬果 D 我實賠到足架喔 ... 點會冇人信呢 ? 係咪 ? 其實最主要就係個合法性問題姐 ...

樓主快點開 期待輸錢比你

呢個post 好正

樓主不停以為自己呢條橋好掂，人地差撚住佢，佢就話，我想知係咪合法先，人地都講明唔合法，佢又話人地機鋪點點點

又真係有人認真覆佢個下好笑

討論下, 發表一下意見都話差撚住 ? 大家交流下姐 ~ 唔洗起曬鋼 .... 唔鍾意咪唔好睇囉 ... 我發表下我自己睇法都唔得, 呢 D 咩社會 .... 我又冇屌人 ...

今時今日識玩梗係去學下block chain 搞啦

你連誠信都無, 點做得起丫
咁你不如做傳銷好過

外圍波有邊個一開頭就有誠信架? 個朵係慢慢做起架嘛 ... 而且我又唔係唔賠比佢 ...

樓主快啲開啦,好期待

星期一問完 Legal 先 ... 開左同你講 ...

不過冇咁快 ... 真係做的話, 又要寫 Program 又剩 ...

人地至少唔會賠唔起走佬先

其實樓主得個up字

乜都唔識又唔google, 應該連網站點整都唔識

剩係諗住賠率比馬會好就吸引就人

呢d商機咁易做到咩

你收皮啦屌你老母 我信樓主整完出黎會發達
我第一個玩
反對都怕你有錢過誠仔姐

一百幾十萬我都賠得起 ... 咁就 ...

我 set 個 limit 十萬蚊 per bet 得了掛 ... 馬會都唔會比你單注無限買啦, 係咪 ?

已經同差佬備左案，樓主可以潛啦

得一百幾十就唔好太天真啦，唔好話同一時間幾場波一齊開，剩係一場波個投注額都唔止呢個價啦，睇怕你連其他大莊都唔識，真係開檔果時過唔過到飛都係問題

樓主簡單d講就係騙子

都係個句啦
性交轉運都有人信

大哂架呢句

已備案。

一個人十皮
一百個人 你賠唔賠到呀
定係你只限十個人玩

樓主老母咁樣生左樣主出黎

我好撚驚啊 ! 潛水先 ! ~